普通話口號：光復香港 福建獨立

大家覺得如果喺遊客區見到大陸人咁嗌好唔好?

好
唔好

tui!

tui!!!

tui

有咩意義

輸出革命

推

Tui!

光復民國,恢復中華

寧願叫福建獨立都唔叫香港獨立

押韻ok?

對住大陸人嘛

香港好似無大陸遊客黎了

星光大道仲有

不了 唔好分散個main point先啦

點解係福建?而非上海?